點解佐助同小櫻會變成一對? 點解會揀佢做女主角?

唔覺好奇怪咩
港女櫻由頭到尾都係自作多情
劇情上佐助一直對港女櫻都冇乜表示
但又唔知點解最尾硬湊變成一對
一啲愛情基礎都冇

反而大波田同嗚人嗰種互動一直都有係劇情表現出嚟
去到佩恩嗰度
大波田根本升上女角之位
佢地變成一對好合理

作用上
嗰隻港女除咗喊同大叫嗚門/佐助之類仲有咩用
打鬥戲份得同千代婆婆VS蠍嗰場可以吹奏吓
其他劇情嚟講係可有可無+好想打鳩港女櫻
真係希望最後死嗰個係港女櫻而唔係寧次

打贏做火影
打輸娶小櫻

嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚

由細到大都好撚憎佢 阻鳩住佐助

佐:無時間養個養女
求其搵個老母啦

同性戀當時係禁忌，如果唔係小櫻嫁俾佐助，而係佐助嫁俾⋯⋯⋯⋯

為左幫宇智波留種，娶個港女櫻識百豪回春可以懷多幾十年孕，點知生得個女

小狼慘被NTR

最衰過鹿丸同手鞠，呢一對起碼有預感佢哋會成為一對
佐助連一句台詞都冇示意有愛意

出邊流浪咁耐可能生左幾個

淨係想做老豆有個仔女之後weekend一齊練對眼，求其就手中出小櫻唔洗煩

如果係同香燐一齊 佢地後代應該超勁

大波田真係火影最正 鳴門最大外掛

天生輪迴眼

魚網衫 + 大波

同我諗嘅一樣

如果最終戰 死係小櫻 會唔會件事 正好多

死小櫻
佐助配香燐/井野

點解要揀

一直都覺得鋪同嗚人
見老母同ed明示到出汁

其實一路覺得佐助對女無興趣
無必要強行塞條女比佢
一路單身咪算